.. include:: /helpers/roles.rst

.. rst-class:: spell
.. _spell--m--Mending:

Починка (`Mending <https://2e.aonprd.com/Spells.aspx?ID=189>`_) / Закл. 1
"""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""

- превращение

**Обычай**: арканный, сакральный, оккультный, природный

**Использование**: 10 минут (жестовый, словесный)

**Дистанция**: касание

**Цели**: немагический объект легкой Массы или менее

----------

Вы чините выбранный объект.
Вы восстанавливаете цели 5 ОЗ, за уровень заклинания, потенциально убирая состояние "сломано", если это ремонтирует предмет свыше Предела Поломки (ПП).
Вы не можете заменить потерянные части, или отремонтировать объект который был полностью уничтожен.

----------

**Усиление (2-й)**: Вы можете выбрать целью немагический объект Массой 1 или меньше.

**Усиление (3-й)**: Вы можете выбрать целью немагический объект Массой 2 или меньше, или магический объект Массой 1 или меньше.





.. include:: /helpers/actions.rst